個個都話楊明係酒駕 但佢公司發聲明無講佢飲酒

淨係話壓力大 咁會唔會真係無飲
而係其他野

你都on撚9

佢公司係垃圾嚟

「突發」香港警察無為楊明任何酒精測試，無安排去警署落口供，直接喺醫院保釋，偷偷運走左

波都唔使吹 吹咩

係呀係呀 移花接木添呀 你信呀

食咗冰

無飲一澄清咗啦
拖你一排諗緊點拆ja

連登仔咁低質既咩 直線諗野

ICAC去左邊

樓主話緊佢係米吸左毒呀 鬧都諗下先啦

ICAC?

飲左燉湯？

壓力大

唔係飲酒咪吸毒囉
好人好者點會咁嘅狀態啊

冇吹波
冇證據酒後駕駛

飲燉湯飲到炒車

樓主，知唔知咩叫[危險駕駛]呀？
齋依條都夠入佢啦，有壓力導致不能正確控制車輛wo…仲唔係危險駕駛?
連登宜家d 樓主真係垃圾

那是CH 3 CH 2 OH

唔好講啲嘢咁on9

用下你個閪腦

想講佢吸冰？

畫公仔要畫出腸既咩

唔通係藥駕

楊明唔係楊明

連登仔好撚低質嫁

冇吹波波
入醫院又拒絕驗血保釋走埋
基本上已都再證明唔到佢醉駕

撐得販冰兵仲洗乜飲酒啫,大把正野啦

吸毒？藍屍

上左電撞車好撚出奇咩

你哋有無睇樓主寫乜㗎
個個睇完標題就屌咗先

冇醉駕
咁應該係藥駕

上面大部分冇睇清楚樓豬講咩就屌人

佢燉湯太補上腦咋

警黑勾結

係香港 飲醉酒 撞死人 響我楊明個朵
一d樹刀矛

take咗嘢

第二次，按案例要坐監

又binc

送到上庭當你贏

話冇飲
笑撚咗

執柒左好耐

香港警察最多咩呀？冰呀

真係大撚哂

你都傻嘅 睇下蘋果段片先啦

佢後台咁撚勁

邊個夠膽郁佢

下次殺人都得

話人垃圾之前用下腦啦

無講佢有飲酒
咁有無講佢無飲？

理得你飲酒食煙take嘢定性高潮，你炒車就危險駕駛

冇醉駕 急尿姐～

應該真係無

佢要證明自己係揸揸下車有壓力先

你犯法會唔會話自己犯法

攪清楚未，就算有證據但班狗都可以唔告丫，你吹咩？

一定係飲燉湯飲撚到醉

滿身酒氣, 無吹波波就冇飲酒
呢個係指鹿為馬既年代

當時他可能因壓力過大、疲勞或其他狀況

曲線宣傳 之後放埋上迫迫shot

你pin一pin先

垃圾負資產仲要死攬
遲早衰大鑊野

當全世界都話佢醉駕而公司刻意唔否認，spin 去壓力大，咁代表d咩？

好撚sad 以佢宜家呢個情況黎睇佢最高刑罰係點

無飲酒但有酒氣
無飲酒但拒絕吹波波

樂易玲都on撚9 可以話佢因為壓力大搞到咁 當人傻

TVB幾時收檔？

好難明咩

有可能hi野

飲多左補湯 黃C諗多左

吸毒？

行得正 企得正點解唔吹波 驗血呀

應該無飲,拍丸hi嘢啫

黑警話無就無啦
撐警大晒

上曬電仲同你講咩

勁撚過李剛
朵都唔洗撻
幫你鋪埋路仲埋醜人保埋你
又唔洗停牌又唔洗罰錢又唔洗坐
司法笑撚死人

唔吹波仔無醉駕
唔驗武漢肺炎無確診

呢個

企都企唔穩，唔係醉駕，唔通係藥駕

會唔會係藥物呢

最緊要人冇事 做一世懦夫幾咁閒

算啦

你係咪覺得自己好撚高質？藍到發黑果種
五毛又浪費一個Ac

主流民意

撐警=犯法無事

拒絕吹波波本身係咪已經犯法

唔係身有屎 邊會拒絕吹波仔

姐系吸毒？

take左野

黑警死全家
楊明仆街冚家鏟

姐係藥駕？

唔好話佢無飲酒但飲左好多醉雞湯 太保搞到撞車啊屌你

警察話無就無，話有就有，佢哋講曬

不如講到佢飲湯飲到湯撚左

邊有拖時間呀 你真係唔識嫁啵
係睇啲黑警頭
睇下啲黑警有無搵隻支那明吹波仔
無就話佢無飲酒

擔心林鄭，擔心到頭暈暈

古有秀才遇着兵 有理說不清
今有楊明遇着__ 神志唔清醒

得啦 你話條友唔係佢都得嫁啦

可能隊冰

加冰

hi咗嘢

喺香港地揸車撞死人達我暴龍哥個名乜事都冇不過唔好做撞太出名嘅人得啦

黑警唔落叉點入呀？

直線諗你係5毛狗，屌你老母

原來壓力大可以殺人冇刑責

推

祝你老母比狗屌，比酒駕毒駕車撚死

屎水

毒/酒，揀一樣識咗佢

屌西屌到腳軟啫

咁樣神智不清法
如果無飲酒
唯一原因係咪食左藥

定天才智障？

黑鮑當初都話係被人移花接木啦on9

天生

個樣貓撚到咁，一係吸左毒囉

唔係酒 即係毒？

你先真心on9

其實係壓力大吸毒

楊明唔飲酒 係佢㗎車飲
最衰㗎車啦 飲醉酒仲識郁

分明傾掂咗，唔會話酒駕，不小心駕駛就可能

壓力大到身體出現酒精濃度上升，並無飲酒

拒絕直接當第三級醉駕，即係最高

攞d point出嚟講啦，無point學乜人講嘢丫

Spam 9 tvb la

撐警紅人黎㗎 打狗睇主人啦！
同高層frd過打band啊！

Tvb無人用嘛，男演員好缺，咪要連楊明都保囉
楊明又幫警隊賣廣告係生招牌，對黑警嚟講係自己人，沒事兒放心吧

child登係咁

樓主話因為壓力嘛，咁未攞壓力嚟講囉，不過一般人話壓力所以撞車班popo一定入硬你罪，不過佢係super star wo,一定無事啦

你慳啲啦 傻閪

頭果廿幾個回覆咁撚柒蠢嘅

咁有健康碼就唔會感冒,百毒不侵？

唔係飲酒就係吸毒啦
唔通真係壓力大夢游揸車咩
班警犬放生佢
cctvb會唔會咁弱智仆出嚟幫佢認醉駕

用腦諗下樓主想講乜先啦
中學雞？

係呀係個驚察飲酒 楊明扶住佢呀

冇飲酒拒吹波

弱智

留名睇charge都唔落

你信呀？lol

飲咗美沙同

其他野？
係咪食冰？

On9仔

TAKE野 衰硬

你咁叻，你又出嚟解讀下樓主嘅post同埋之後嘅回覆係咩意思囉，我地好多連登仔都好蠢唔明講乜㗎，睇下你又猜測得啱唔啱
麻煩你呀大學馬騮頭

慶祝制裁柒婆飲多咗兩杯 手腳黎架

飲燉飲到醉左呀

學下諗野 唔好下下要人餵到埋口
餵到埋口就食 食左屎都唔知啦

睇張相佢行都行唔穩
肯定有飲酒身有屎啦條撚樣

同黑警夾好哂，一開始就冇幫佢吹波仔

拒絕吹波波已經當作去到最嚴重
如果呢單佢唔坐監，又要Twitter話比世界知
做藍屍、撐黑警，姦淫擄掠都無事